
                      No tenía grandes expectativas pero al verla quede satisfecho con la comedia. Kevin Hart en algunos momentos me recordó al gran Eddie Murphy en su buena época y Dwyane salió un poco de su perfil como actor dándole un toque de comedia que no hizo nada mal. La nota constructiva la pongo sobre las expresiones en determinadas escenas que rozaban el clown y para mi gusto no encajaban del todo bien.
        
            